點樣拒絕約出去食飯？

一年前喺app識咗個男仔
嗰陣時無聊先玩
幾岩傾咪約出嚟
點知真人好矮又多暗瘡又唔剃鬚
之後佢就話同我交換ig
咁我咪當識個朋友囉

之後就冇再傾計
但奇奇怪怪就每隔幾個月就話約出嚟食飯
我唔係唔得閒
但我就係冇興趣同佢食
你話朋友食飯但我同佢又冇交集
唔知食嚟做咩
有時間都同啲中學同學食啦
淨係話好忙就推左

又隔多幾個月依家又無端端約我聖誕節嗰段時間食飯
唔知點婉轉啲拒絕
唔通直接話唔好再約我咁咩

block啦 冇交集驚閪

直接d
話有男朋友
反正唔會再見

true

唔得閒呀bye

佢真係有

冬天扑野會唔會除衫

唔明咩心態
過咗咁耐都仲話約係咩料

想屌閪，比機會啦

平時冷淡回覆或唔覆，人地自然唔唔會搵，莫講話約食飯

醒少少啦，咁都上黎問

平時都唔覆架
講真仲要平時冇講過野
佢一講就係
happy halloween 不如約出嚟食飯？

話有野做同埋平時覆佢都Hea覆
多數都知咩事啦

就係咁啦已經
都仲繼續約我

直接唔好覆佢

呢種人要block9佢先唔會再煩住你

咁咪一直無視囉，有咩咁困擾到你？

唔好應 應該會自動收皮

有冇對話圖我好鐘意睇呢啲

Gay post

你都幾撚仆街

想屌個免費閪姐
分分鐘同時有幾十個對話都係咁
睇下有冇魚上釣

唔理 搞掂

人地想同你交集，人地對你有興趣，
你唔想同佢突破現有關係，就明確直接拒絕人，不要婉轉比假希望人。